分析晒連燈神

聽日高開機會高達9成

分析自己？

分析雲哥 同你

分析結果
6成升4升跌
唔係升就係跌

開個橫行比佢

圍骰咩

你知 我知 個單眼佬都知